秘笈：聆聽=美德 等待=耐心 520=錢進

秘笈：聆聽=美德 等待=耐心 520=錢進
1.聆聽係美德，也係亨受
天籟、地籟、人籟
上天賜予我哋雙耳仔
聽風嘯于林：杜聖《登高》「無邊落木蕭蕭下，不盡長江滾滾來」，天籟也；
歐陽子《秋聲賦》：「奈何以非金石之質，欲與草木而爭榮？」，地籟也；
聽穎師彈琴：韓退之「昵昵兒女語，恩怨相爾汝」，人籟也。

2.司馬昭之心，路人皆知
劉備、劉徹、司馬懿都韜光養晦楷模
司馬一家耐心等待，先至有晉

3.回歸線：52線
唔管周線、日線、小時線
將52移動平均線定為價值線，價格總要向價值回歸！
百花迷眼，浪子好逑
深谷幽蘭，含苞且羞
堪憐待放，流水雲悠
善者因緣，順風以收

白話結語：都係道具
冇有投資、只有投機
52線以上拋，只係賺多賺少嘅問題
52線以下入，也只係賺多賺少嘅差別
咁操作，十次最少有九次應該做對咗方向。

長玩長賺
聚沙可塔
不敢笑談
自詡老衲
投箸停杯
實戰崩塌
發小旦旦
秋聲颯颯
尊稱老大
繞樹三匝
思念隨風
浮雲閒雜
皓腕神滸
天地以閤

兩個請求：
1.上面十四行六四小駢文，押十五閤，敬請國學之士斧削
2.敬請英學之士，翻譯為英文十四行詩，必當擇優厚謝